{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046825",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(소래포구) 3S"
    },
    "text": "3Sホテルは仁川ソレポ区に位置しており、総客室数は57室です。近くには水仁線ソレポ区駅があり、交通が便利です。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。駐車場は地下2階までご用意しており、平日は地下駐車場をご利用ください。そして週末には入室時間に合わせて駐車をお願いします。追加車両を駐車する場合、2万ウォンの費用が発生し、当日の状況によっては駐車できないこともあります。オープン記念として平日は5万ウォンで26時間食べ放題と無料朝食を提供していますので、ぜひご利用ください。ただし、毎週月曜日は無料朝食が休みです。また、10月17日から19日までは火、水、木曜日の朝は無料朝食を提供していません。客室は2名以上の入室を制限しており、多人数利用の際には追加で部屋を予約する必要があります。客室料金はすべて2人基準料金であり、人数追加の際には1人当たり1万ウォンの料金が追加されます。テラスの追加人数は1人当たり2万ウォンで、雨天時には屋台を除くテラスの利用が難しい場合があります。無料洗濯室が2階に運営されており、LGトロン洗濯機と乾燥機が完備されています。訪問客のレビューを総合してみると、3Sホテルはきれいな客室と親切なスタッフが印象的です。周辺には魚市場や様々な食べ物も豊富にあり、旅行者にとって良い選択になります。ただし、一部のレビューでは、少し悪い匂いに言及される不便さがあります。全体的に宿はすっきりして快適で、位置も便利な方です。しかし、一部の顧客は従業員の不親切と施設管理に不満を示しており、使い捨て用品の中でシェーバーの不良と感じる場合もあります。しかし、1階には様々な食べ物があって良い点であり、全般的に大きな不便なく宿泊できる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "3Sホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "3Sホテルは仁川ソレポ区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駅からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "近くには水仁線ソレポ区駅があり、ホテルまでの距離は便利です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は地下2階までご用意しており、平日は地下駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の追加車両は可能ですか？",
            "answer": "追加車両を駐車する場合、2万ウォンの費用が発生し、当日の状況によっては駐車できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "平日の特典について教えてください。",
            "answer": "平日は5万ウォンで26時間食べ放題と無料朝食を提供しています。ただし、毎週月曜日は無料朝食が休みです。"
        },
        {
            "question": "客室の制限人数はありますか？",
            "answer": "客室は2名以上の入室を制限しており、多人数利用の際には追加で部屋を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金について教えてください。",
            "answer": "客室料金はすべて2人基準料金であり、人数追加の際には1人当たり1万ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "無料洗濯室の設備について教えてください。",
            "answer": "無料洗濯室が2階に運営されており、LGトロン洗濯機と乾燥機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな食べ物がありますか？",
            "answer": "周辺には魚市場や様々な食べ物が豊富にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 393
    }
}